【集思廣益】襟熄煙彈

用幾張報紙攤開蓋在煙彈上，再淋水，D煙就會比濕報纸吸佐！

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

帶報紙 執狗屎

濕整曬啲衫 之後放係煙彈上面就得

報紙唔使紙，大陸報紙通街派，用番佢地的資源

除非本身已經整濕，如果唔係我驚9秒9着火

認同，新個批彈全部會起火

動作一齊，即刻淋水，吸煙效果很好